不如攪個911 香港之路2.0

今日噤多人參加，再搞多次會多啲人，同埋可以借今次經驗平均分佈人力同擴展版圖。911搞一嚟可以悼念美國911恐怖襲擊，二嚟係上個月811一個月。我建議8點集合，10點完，多啲人收工參與。

拎911黎玩
做多左

讚成！9 月30日。